去英國前記住帶考車張黃紙

無左可以申請攞返...

可能驚人CUP 牌, 要証明自己係香港有考過..

如果超過十年仲申唔申請到？

唔清楚... 如果想過英國CUP牌, 自己留意下...

我無都換到
我老婆無都換到

邊一張黃紙。好似掉左

有香港駕駛執照都要搵返黃紙

咪又係多撚謝支那狗囉，用逃寶牌cup 香港牌再換其他牌，攪撚到香港牌個朵臭撚哂

運吉署有得拎個證明信係證明你係香港考，不過黃紙都聽過人話ok

好似話如果要嚟計番牌齡
就要同運吉處申請“駕駛執照細節説明”
黃紙都唔得

利申: 上網睇，自己未試過

多謝提醒，好彩keep得好好

本身有國際牌使唔使？

同運吉申請一張「駕駛執照細節證明書」好似$160

上面會記載你所有類別嘅牌係幾時同點得返嚟（考試定吸牌）

唔關事嘅，英國不嬲唔俾吸上吸，識人個香港牌係用美國牌吸返嚟都吸唔到英國牌。

下...燒左啦喎...

老老柒柒，有幾多人仲會keep黃紙，俾少少錢老運出張證明書咪搞掂囉

笑而不語

樓主講黃紙 姐係根本無換過

TD320

咩叫黃紙？

你換完之後2年都要再考過 無記錯嘅話

路試紙

可以點拎返？

咁即係渣自動波車就唔洗？

英撚=棍仔民族
自動撚去到記得爭返口氣考埋支棍

英國本身好似唔認美國牌

所以我個FD要做高齡學神

所國你係拎A國牌吸港牌，而英國承認A國，你要用A國嘅文件去換牌，唔可以用香港牌吸上吸

但如果英國唔承認A國（例如美帝或者支強）就唔該重考

路試果張唔係換車牌果陣會收左架咩

吓？我換嗰時唔使喎

利申：上年轉車牌

點解關事？香港考自動波係1a2a牌，12牌係換棍波嘅，我都係用香港牌換

呢啲咪陶傑口中嘅蠢老鼠囉

屌, 以前美國牌吸番黎, 香港楂超過10年車都要重新考過?

樓上話棍波牌無得CUP? 自己留意下啦...

好彩有低

ON9仔

咁如果用美國車牌cup 左12牌 再香港考埋商用車又點計？

屌你識唔識架, 唔識就問啦
US 都唔係UK既 DESIGNATED COUNTRY 入面
換條撚咩

呢個我估得......掛？

係

我個add子Exact7ly 係咁，佢又無貨車巴士牌，要考過

香港有冇得重考? 定過到去先考好啲?

UK考快過香港排期考
好似UK考難D, 不過你揸左咁多年車應該無問題啦

有無得用國際牌頂一頂住先

thanks, 重諗住180日後出部跑車威威添